《重要》兄弟爬山既真正意思--論何謂鬼。

其實宜家個情況好有趣，邊個七頭出黎分化，好大機會都係鬼。
分化有高明有低莊，我認為JJ單野都係一種分化，係至高明那種。明就明，唔明就不解釋。(,不是泛民做的，是別有用心的人搞出黎)
低莊既就係，捉住泛民一兩個大將既語病、痛腳、做法就瘋狂喪插，又翻舊賬，一睇就知離間者唔想和理同勇武兩派團結大和解(起碼暫時)，咁即係好明顯就係幫緊港共，想離間兩邊既支持者，令到兩派浪費時間精力互相數臭，矛盾加深，於是不能一致槍口對外。

泛民某些人想出黎轉大勢、帶風向，的確唔出奇，始終冇人知閉門傾左乜；佢地做得唔好講得唔好，大眾唔受落唔接受表達左出黎，咁佢地肯改或有解釋，都可以忍住先。其實唔使理某一兩個團體及其成員具體諗緊乜、想做乜，只要和理大眾同勇武行動小眾都齊心，呢D要票既政治團體政治人物最終都要妥協，要跟返我地頭的。
所以呢刻最緊要真係唔係將精力花在數臭、講對家舊時如何如何；我地放眼既係將來，而將來會變成點，就要睇現時呢一刻我地夠唔夠齊心，會唔會俾人分化到。

兄弟爬山各自努力，兄弟唔係講緊某一兩個政黨或政治人，係講緊我地群眾，和理非派同勇武行動派既所有群眾。

總之一句到底，大眾唔好俾人分化到就得。
一兩個泛民阿四做錯野，用雙眼睇住先，用把口指出黎，唔使屌，但一定要講出黎，我地唔同意縮沙，就夠了。
唔好喪屌，喪屌會令和理非支持者有反感。

如果聽日遊行有示威者/鬼去打人，就好可能比政府分化到勇武同和理非，我地唔可以出手打人

希望。但聽講班義和團要黎搞事~.~
政府D爛招真係層出不窮...一定都係想制造和理同勇武既對立面，真係屌佢老母
不過我諗好多和理非既淺黃都接受左「遇襲時可以有相對等的武力去防守或反擊」，係D深黃對任何暴力都不接受先會有反感。((講真，唔通俾人打，唔可以還手，要同佢講道理咩~.~)